[
	{
		"question": "Isso é muito caro",
		"answers": [
			"tá caro",
			"oxe, tá caro demais",
			"oxe, e é de ouro é?",
			"caramba, negócio caro"
		],
		"answered": false,
		"answer": "oxe, e é de ouro é?"
	},
	{
		"question": "Estou sem dinheiro",
		"answers": [
			"estou sem grana",
			"acabou meu salário",
			"tô liso batendo",
			"oxe, tenho dinheiro não"
		],
		"answered": false,
		"answer": "tô liso batendo"
	},
	{
		"question": "Mastiga direito",
		"answers": [
			"mastiga de boca fechada",
			"mastiga bonito",
			"oxe, deixa de zuada!",
			"oxe, tás comendo merda é?"
		],
		"answered": false,
		"answer": "oxe, tás comendo merda é?"
	},
	{
		"question": "Estou nem aí",
		"answers": [
			"oxe, não quero saber",
			"oxe, grande merda!",
			"deixa de fofoca",
			"não quero saber de fofoca"
		],
		"answered": false,
		"answer": "oxe, grande merda!"
	},
	{
		"question": "De má qualidade",
		"answers": [
			"oxe, é peba!",
			"coisa fraca",
			"coisa do paraguai",
			"isso não presta"
		],
		"answered": false,
		"answer": "oxe, é peba!"
	},
	{
		"question": "Não tem comparação",
		"answers": [
			"coisa ótima",
			"isso é excelente",
			"tem parêia não",
			"legal demais"
		],
		"answered": false,
		"answer": "tem parêia não"
	},
	{
		"question": "Algo inesperado",
		"answers": [
			"é de cair o cú da bunda",
			"é aterrorizante",
			"faz muito medo",
			"surpreendente"
		],
		"answered": false,
		"answer": "é de cair o cú da bunda"
	},
	{
		"question": "Era uma vez",
		"answers": [
			"naquele dia...",
			"quando passei lá",
			"naquele tempo",
			"sem mentira nenhuma"
		],
		"answered": false,
		"answer": "sem mentira nenhuma"
	},
	{
		"question": "Você é novo pra fazer isso",
		"answers": [
			"você é uma criança",
			"nem tirasse a catinga do mijo ainda",
			"tu é muito novo",
			"você não pode fazer isso"
		],
		"answered": false,
		"answer": "nem tirasse a catinga do mijo ainda"
	},
	{
		"question": "Você é sortudo",
		"answers": [
			"tu tem muita sorte bixo",
			"tu se acha",
			"nasceu com o cú virado pra lua",
			"tem sorte que só a febe"
		],
		"answered": false,
		"answer": "nasceu com o cú virado pra lua"
	},
	{
		"question": "Estou saindo de casa",
		"answers": [
			"tô tomando banho",
			"espera um pouco",
			"oxe, já tô saindo",
			"tô quase chegando"
		],
		"answered": false,
		"answer": "tô quase chegando"
	},
	{
		"question": "Não está escutando?",
		"answers": [
			"Tais môco?",
			"Tás com o ouvido no cú é?",
			"Tenho que gritar é?",
			"Presta atenção"
		],
		"answered": false,
		"answer": "Tás com o ouvido no cú é?"
	},
	{
		"question": "Cara engraçado!",
		"answers": [
			"Caba palhaço",
			"Caba fresco",
			"Caba mugangento",
			"Caba engraçado"
		],
		"answered": false,
		"answer": "Caba mugangento"
	},
	{
		"question": "Fala sério!",
		"answers": [
			"Num tá ca peste não",
			"Seja coerente",
			"Tenha respeito",
			"Seja sério"
		],
		"answered": false,
		"answer": "Num tá ca peste não"
	},
	{
		"question": "Nossa, é mesmo?",
		"answers": ["De verdade?", "Mas rapaz", "Oxe, e é, é?", "Topado"],
		"answered": false,
		"answer": "Oxe, e é, é?"
	},
	{
		"question": "Não vou fazer isso",
		"answers": [
			"Tô viçando não",
			"Não quero fazer isso",
			"Tás pensando oque?",
			"Vai te catar!"
		],
		"answered": false,
		"answer": "Tô viçando não"
	},
	{
		"question": "É semana que vem",
		"answers": [
			"é de hoje a 8 ainda",
			"é na próxima semana",
			"semana que vem",
			"semana que entra"
		],
		"answered": false,
		"answer": "é de hoje a 8 ainda"
	}
]
